漢奸曾國衛試圖貶低工人及中國共產黨喺憲法地位

曾國衞引用港澳辦主任夏寶龍有關愛國者治港的要求作回應，他認為，愛國是必然要尊重和維護國家的根本制度，即中華人民共和國是由中國共產黨帶領，中國特色社會主義的本質特徵，強調愛國必定是愛中華人民共和國

我帶你老母
憲法根本冇中國共產黨帶領

中華人民共和國憲法
第一條 中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。

社會主義制度是中華人民共和國的根本製度。 中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特徵。 禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。

唔講工人階級領導
唔講中國共產黨領導

自己老作中國共產黨帶領
歪曲憲法
暗地貶低中共同工人階級地位
上次係立法會釣魚
侮辱特首都未同你計
今次仲亂作憲法
簡直係漢奸行為
食屎啦

連憲法都唔識就係到扮晒嘢
正一廢人

諗起中聯辦要行使監督權但憲法寫明俾咗人大冇寫明俾國務院壇笑話
佢哋根本對憲法基本法冇我哋咁熟

憲法都係為黨服務，寫乜都唔係緊要，隨時可以改

帶領同領導根本係完全唔同性質既嘢
絕不能含糊
難道領導黨可以叫做帶路黨咩
俾呢啲廢人係到語無倫次
真係越諗越罄

講真我又唔覺得佢係唔識
佢好似古代d公公擦老細鞋咋嘛

一係專登
一係人廢
如果係專登就係低級紅漢奸
如果人廢就仲衰過漢奸

帶領同領導有咩分別？

阿群帶路會唔會變左阿群領導

我睇左夏寶龍原文，都係講領導，條賤種漢奸曾國衛，簡直話引述夏說話，簡直係跣Q佢

「一國兩制」是中國特色社會主義的重要組成部分，中國共產黨是中國特色社會主義的領導者，是「一國兩制」方針的創立者，是「一國兩制」事業的領導者，一個人如果聲稱擁護「一國兩制」 ，卻反對「一國兩制」的創立者和領導者，那豈不是自相矛盾？

順帶一提夏寶龍呢段說話係典型教條主義，違犯中國共產黨實事求是，唯物辨證原則，屬於低級紅

試想想毛主席同樣係中國共產黨創立者及領導者
如果佢做錯嘢，係咪唔可以反對佢

咁我問你夏寶龍你反唔反對文化大革命，反唔反對大躍進，反唔反對批鬥劉少奇習仲勳，你答呀嘛

講道理係無用
人地會話共產黨係工人階級既先鋒隊
你否定呢樣野等於離間共產黨同勞動人民既魚水情

我邊有否定呀
我贊同添呀
而家係曾狗領導變帶路
佢夠膽就係黨面前唔講道理

人民內部矛盾

夏寶龍好有當年華國峰“凡是派”影子

樓主高手, 推

老老實實,佢地double speak到呢d野根本少兒科
有利益既咩憲法都wfc

Nazi =社會主義

曾狗副嘴臉真係好嘔

曾狗你有冇尊重過黨和憲法
竟然杜撰憲法
可唔可恥

公開處決呢個漢奸

教條主義、思想僵化、迷信盛行
違反唯物辯證法、歷史唯物主義

/夏寶龍出於篡黨奪權的反革命需要，鼓吹種種唯心論的先驗論，反對實踐是檢驗真理的標準/
/實踐證明他們是反馬列主義，反毛澤東思想的政治騙子。/

事實上根本唔會改
而係會「解釋」
當你話嗰隻係馬的時候
佢就會「解釋」馬的定義 明明係鹿都講成係馬